西環D大嬸惡撚到仆街

今日同女朋友係石塘咀市政大廈搭完出黎，前面有兩個阿嬸，出咗大門去到街，行行下兩個阿嬸企定定係度阻撚住哂 之後我已經側哂身避開不過都撞到佢個袋，佢就話 哎呀撞死我喇，之後係咁鬧，臨尾仲大叫一句 死仆街

我心諗 屌你露姆西，行行下你企係度阻止後面行我都未屌柒你，仲惡撚到咁，你全家俾狗屌呀陷家鏟

一係道歉一係屌返佢
當時唔出聲而家俾你打三千字屌到佢開花都冇用啦
早抖啦你

渣ga

屌最撚憎人地行行下企定係度，你後面都有人行架